人民日報：今晚支持英格蘭嘅香港人全部都係戀殖漢奸走狗

頭號戀殖漢奸走狗非李克勤莫屬